今晚copaze車聚個停車場係咪會嘈過飛機起飛？

洪洪洪 利申無車亦唔會行去

比人勾10幾架

Ben少召喚

LM

邊個

唔想見到MK仔拎部一撞就散嘅H車去

得翻個頭個D

放心大把 仲會見到佢地玩 0 - 20

落地跑快撚過

單腳跳彈都彈得快過

有冇清去？

又一城

Festival Walk 呀

渣架ae110可唔可以去

得唔得閒呀d阿蛇？

唔知呢

呢d濕鳩車聚好撚討厭，整到個車場成堆mk,又嘈又柒

一陣去響下喉先

入咗場？

megabox同海運都曾經咁啱撞過，好心呢d車聚就死去有咁遠得咁遠啦屌

pish

Push

比FD拉左去，差啲焗撚死

好似真係有人撞咗

臭都算
又熱又焗
走果陣又多H車打尖

FK2同架福士？

好撚自私，大家都排下隊咪唔使塞

原來係XRX個幕後指揮交通

係咩位置？

見到係出口前面分流

咁我都見到

屌你老母
走嗰陣成班civic integra 打尖

邊個位？咩civic黎？

P3 成班EK EG逆晒線咁走
搞到我排咗1粒鐘先走到

我都係喎，排左好耐最後熄匙等，怕煲到無油

我都熄咗匙喎
焗撚到仆街冚家剷

每行15分鐘要入商場抖抖氣

Push下等多啲人入嚟吹下水講下車

P3塞撚到仆街 半個鐘仲係同一個位
等到燥 最後擺低架車 去附近食個宵夜先返黎拎車走人

mk仔入50蚊油揸去威

想知個頭邊到會有宵夜

塞車都塞到無油

瞓唔著push

一個字：H車屌你老母成群牛肺車住條Mk妹打尖好撚型？

H車姐係咩？

Honda....

你好似好葡萄